一人一份容易呃到飯食既工作

1. 中小學老師

最低付出： 年年教同一堆野 唔洗再預備 唔洗增值自己

收穫： 年年跳point 點都唔會炒人

以上係講緊心存呃飯食既老師 唔係講緊有好多有心教育學生 指導佢地既教師

2. 政府高官

最低付出: 唔駛有料,學歷係野雞都可以,下屬識做就得,平時出去飲飲食食應酬
收穫: 唔駛講啦...分分鐘退左休都大把野撈

上一代可能係
依家後生嗰啲個個都幾個master
樣樣都識都未必有教席

強力建議 整個制度 炒晒d冇實力既老屎忽
俾d有能力 有熱誠既入去

利申： 唔係想入學校 但覺得睇唔過眼

其實好多時都係比個制度搞到咁

班老屎忽肯撚定會發晒爛渣咁反對

傳心師

常額教師先唔會炒人，邊有咁多教席

救生員
基本上識游水有返少少耐力都考到
唔好以為做得救生員游水都好叻

咁易咩
老屎忽既bargaining power 咁大
佢地處於學校高層
舊肉又咁肥，離職機會成本咁高，佢仲唔同你撐到行，其實美國好多地方都已經取消既常額教師,keep住幾年review一次

教車師傅呢

呢個建議幾好 唔好浪費納稅人錢
最好就捉晒佢地去考多次DSE 然後放上學校網站
可能有D已經淆到 自己走左